我叫David 想問下 仲有無人炒緊財技股

5年黎令我身家漲了300倍，不過依加市場一片死寂，
唔知未來仲有無得玩

圖都無張講毛咩

股價圖得唔得？ 5年trading record唔係咁易搵番

無人回，係咪真係無人炒緊

炒緊 不過輸緊

呢加財技難玩好多了，轉左炒另一啲
我由3萬炒到4百幾萬

fcc?

教下點玩OK?

財技殻股，呢兩年幾乎無殼玩了

有無心得?
睇過晒周顯同佢D學生D書，重有咩聶Sir，佢地講D野都互相予盾

巴打可唔可以分享多少少

正係周顯就夠
你係要明白一隻股係炒之前係有好多先兆
成交，人物等
你要放時間落去追蹤隻股，一有異動就要出手
買賣都要另外再學

正常人人都輸緊，因為所謂財技要個市場氣氛夠，莊家先有誘因去做野。
不過有時又未必，好似2016年宏安地產1243牛市初期上市，根本無人炒細價股，但照炒高廿倍。
同時市旺亦可以逆市爆，好似2017年6月尾粉塵事件。而且2017、2018年一單所謂似樣既財技deal都無，但恒指破歷史新高。

玩牛熊好過玩細價股啦

上年已經轉daytrade窩輪，知道港股要轉入熊市，一定要變玩法，於是拎少少錢出黎炒輪，可能因為本細心臟大，真係番咗近十倍。

巴打本身玩開咩？
我覺得接觸新野，由自己熟悉的範圍，和新範疇之間的共通點去連接，否則重做新手都唔易捱

講起都感嘆，15年以前殻價一直升，等於一個安全網畀所謂殻股投資者去坐貨，睇錯都可以賺錢，仲可能覺得自己套功夫天下無敵。

但係佢地無諗過殻價唔升點算，以為殻股回報必定跑贏個市，到17年籃籌股都可以升幾倍，狠狠摑了殻股一巴。

依加睇周顯應該無咩feel，近年靚靚仔仔重組供乾而又炒得起的財技股，真係一單都講唔出......
maybe 863？不過係轉板再賣殻。

玩緊啦，巴打玩過夜定daytrade

巴打有無心得

求教學

師兄係咪姓Webb?

你學到邊？坊間嗰套雖然唔合時，但最少都要熟。

成日上Webb-site但唔係姓webb

只係識好其本分析 知道邊d係炒股
巴打唔好笑我

手上幾隻財技股坐咗超過2年，仲蝕緊錢

咁要睇下書先喎，樓上推介本周顯點都要睇兩眼，
concept要清，睇埋梁文杰就差唔多，之後就留意供股配股的公司。
如果你識基本分析，即係識睇財務報表？

巴打係點揾股？

港股2000隻股票超過一半我都買過咁濟，對每隻股票已經有一定評分，平時睇通告見到有財技出現就放入watching list睇實。
其實問呢個問題，即係你本身都唔知咩條件既股票係好，咩係唔好。

成日都睇錯

時間都係成本，點解唔止蝕？

所以自己操作差，贏唔到大錢。成日覺得隻股做足財技就大注

8101

樓主炒呢類股會點樣控制風險
咩情況會放棄一隻股
睇岩會唔會全倉會唔會孖展

炒財技股最緊要就係消息，樓主識到人定自己一個研究公告 ?

可能自己daytrade 出身，以前唔信單單做財技可以炒得起，但係15年盛況真係o哂嘴。
後尾財技班遍地開花，個個後生仔都話係財技高手，我就知唔掂要轉玩法。
股市常變，但相反理論卻是永恆。

反而想知daytrade 既技巧
睇圖又成日錯
睇岩方向又成日一下後抽hit中止蝕位

輸左成個月 巴打有冇心得分享下
你係坐浪定 幾格幾格咁食

巴打Day trade 開咩？每樣工具都有少少唔同。

如果你係睇開圖 我建議Day trade 美股/期指，如果係港股既話 檔位比圖更重要。

咩時候坐，咩時候食格仔，好睇經驗。 簡單D講，用升跌時既節奏/速度 去決定。 新手黎講，我建議一步步黎，用細注Feel下個節奏先。

希望幫到你。

之前玩牛熊 但覺得buy ask spread好大
之後轉左玩期指

巴打講既野有幫到 之前我成日想諗一套系統/Strategy 永恆通用咁炒

撞板之後又轉第二套咁

今後會多d留意下升跌節奏 唔好咁死板

由 0.1 去 30

我身家漲了300光年

樓主幾時開收錢tg w7 gp?

唔好話開group，試過同fd一齊炒，反而成績差咗。
有時交易連自己都懷疑自己，仲要有勇氣分享畀人。有勇氣分享嗰刻，十有九錯

炒輪更加唔使講，delta大嗰啲輪，睇少眼沽唔到靚價都想死

我炒612 有成億身家

跌穿買入時定下的止蝕位，理得佢幾靚幾好，都會沽咗先，最多發現沽錯買番。
可以話係daytrade遺留落黎既枷鎖，對風險一向好敏感，寧願摑幾巴都唔要輸嗰一次大獲。
孖展一定用啦，前提要識走，走佬快過光速。

我覺得消息係好次要，隻股創3個月低位，但有可靠講會升十倍，你信邊個？

真心會買？

$0.1-$0.16都keep住有買

每種工具都有佢優點同缺點。牛熊期指各有各好。
我之前都會好似你咁諗，想搵套永遠賺既野。但之後發現你一定要接受到市場係會不斷變既事實，市場唯一真理係常變。
仲有我覺得Daytrade要求既心裡質素係極高，要盡量保持冷靜，將焦點唔好放係profit and loss 度，而係做好每一條Trade。錢之後就會自動黎。

港股睇檔位真係好重要
知道自己排個價位頭
可以博多格
如果一早n人排緊
就食兩格就收工
但求撿番一千幾百算
每次開局都唔一樣
跟本大戶想沽 你點都係死
最緊要唔好貪 見勢色唔對就好走 唔好死坐
仙股孖展唔會掂 藍壽幾十萬一注都夠膽落
炒股其實真係好難發展
幫補到d生活費都偷笑 要嚴守紀律
唔好以後一路贏就分心
Day trade真係睇心態多

如果有多d人肯好似巴打分享咁多就好
自己撞板撞左好耐
入股票gp d人又淨係叫春/抄功課

Daytrade巴打手動止賺止蝕定會set定先？

Set好哂個人冇咁緊張但outcome仲差左（我自己）

有冇可能做到全職trader?
自問肯比心機
但愈玩愈冇信心
太多太多manipulation

無可能 除非你識d大戶收到風佢地幾時沽幾時買
幾多孖展客比佢地大手沽夾鳩死
全職諗都唔好諗 多數輸一鋪唔止血就清袋
我都係岩岩學

呢隻如果唔係熊市，我都會膽粗粗玩下。

一手8000股 都幾癲

同意呀 玩港股(尤其係細價股) 識睇檔位同唔識睇 防守力已經差好遠。

其實個市場愈變愈快，當你學完一套方法/System既時候，以為可以係市場度獲利既時候，市場個節奏已經可能又唔同咗。你可以做既就係接受呢個現實。

但我相信人性係好難變，只要捉住呢樣野，你就可以長遠地係市場獲利。所以Trader做既操作往往係要違反人性。

大師可唔可以幫我睇吓1548係咪財技股
蝕緊好多銀両

初初學Daytrade既時候會多數Set定止蝕/止賺，但依加就多數手啪，因為去到你Set 果個價位時候，檔位變化/節奏可能同你一開始預期既有出入，係呢個情況就可以睇耐少少，如果同預期一樣，穿呢個重要位就諗都唔諗走左先。

如果你係Set定既，即係你係基於某一個Indicator/Rules去做呢條Trade，咁同Program Trade無咩分別。所以我覺得Trader最大既作用係觀察細微既變化，呢樣野現時既電腦好難做到。

仲貴過藍籌然後日日有幾千萬成交你信唔信？

似你本身唔定止蝕，多過1548似財技股喎

其實係1/4都賺幾多1/4打和
淨低都算蝕好多
中間都有操作賣出套現同買入降低平均價

上年5月尾個時咁樣反高潮
管理層話回購結果得一兩次
...

巴打講得幾通透
又開始有火繼續trade了

雖然輸到好肉痛

加油，我都交過唔少學費

醫藥股係高增長股喎，回賺、派息都唔係投資呢類股的考慮，而醫藥本身行業又複雜，普通人根本無可能睇得明。
不過唔緊要，你睇唔明，市場睇得明，趨勢不會騙人，所以定好止蝕，炒呢類股就算唔贏都唔會輸死，加油肥c。

多謝

財技股有咩好炒 玩兩個星期美權等如你五年

612唔知仲托到幾耐呢

點樣可以揾出類似612既股

留意52週新高股一定見到佢，問題係你買完點樣揸到尾，持貨過程永遠先係重點

揾出唔難
問題係有如果100隻你係咪隻隻都買?
100隻可能得1隻612

高質留名
17年9月開始炒殻股 最初交學費 之後幸好1660幫我賺番學費 然後6-8月輸但好甘 9月開始轉炒其他野叫做變番正數少少 但睇番以前內房借殻潮真係覺得昔日風光不再

轉炒啲咩呀，上浪主題係內房，我覺得下浪就會有其他主題。

我留意1660果時0.72,排0.7入，死唔信邪唔調整，結果一升無回頭

依家d殼股易手炒都炒唔起

我個時好大膽咁 三個半入

其實之後我2.5入過 但賺左少少震走左

你入個位就係我走個位，好可惜無揸到十蚊

易手都要睇新主係邊，好似863、1660，呢啲新主實力強，一賣即升。
另外又要睇市況，近期個市，唔好話殻股，好多股有好消息都見光死。

其實我都唔太識分邊個實力強

承龍圖爺推既你會唔會參考??

其實唔知架，真係買咗先算，再慢慢查證，走勢永遠優先，多啲資料只係畀多啲信心坐貨。
買入是徒弟，賣出是師父，持有是師公。

google 過下佢哋，只能夠講，獨立思考好重要，我會分析股票的本質，多過被邊個推過。

點睇 渾水 ?

就咁睇似作家多過似trader

聽佢D 故幾得意 (當然吹水係有 ge)
不過聽聞2015年大時代佢食正個浪賺左 50m

感覺上 有人推介既....都危危地

大時代唔出奇，起碼易玩過2017年先。

如果有人推介就會跌，咁都幾好呀，睇少幾隻。
不過事實上，9成股票都係危危地。3成高危，6成哂時間。

其實睇ccass係咪真係睇到啲端倪?

睇到，2015年只要金仔射倉，必升。但之後情況複雜咗，簡單獲利模式不會輕易重複。

有邊啲行要多睇

而家係咪無財技股呢支歌仔唱？

我淨係知一見到朱太間金利豐就唔好掂

每年都會變，近排係潮商，不過又麻麻地中了。

有公司就有財技，只係玩法複雜了。

上年無一間係掂，或者咁講港股本身8成股都係長期唔掂。

而家少左好多

通告十分鐘睇完haha

睇啲貨集唔集中係咪冇咩用